港鐵八三一CCTV件事攪成點?

有無知情人士可以講下

有嘢睇你一早睇到啦

呢段已經係最後消息

是但啦

好似仲有單係申請緊

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

破壞前都有片掛

.